[正經]一人一句lkf 夜店識女仔開頭白！

靚女 成日黎㗎？

1個人黎？

收皮啦臭雞

我好寂寞

幫條女答:咪撚扮abc鬼仔啦撚樣

含得未？

心思思想𨳒閪剝左底褲～我碌鳩好撚醒日日抬起～～

呢個有創意

乳出驚人 宇都宮

Hello

今晚扑野夜唔夜

屌你老母
跌咗銀包 有冇錢借黎搭車
順手抄牌還錢

含雀啦 臭閪

You seem like fun

屌你好冇

小姐 我懷疑家陣有地震

因為你對波好撚震撼

I am rich

Fail
港女撚有波

我電王去lkf 從來都係被女溝，洗鬼自己出聲?

Hi be fd ok?

所以你咪女食囉

How much 1 q ?

[size=2]I mean the game (snooker) .[/size=2]

今晚屌鳩你

屌

任由我 淫賤到死

成日比人問係咪自己一個

靚仔abc: Hi

毒撚唔好去

Can I buy you drink

我:信唔信我揸你個波
女:唔信，咪玩啦變態
我:揸到就比你電話我
女:好啊
跟住我一手揸落去

然後條女報警果時我總算知佢電話number

我今日生日呀！

I go to lkf by bus , and you?

個個都谷恆咪當有

我碌鳩好大

Your face, your fate

is me

How much

Oh oh oh oh oh oh oh oh ~
我俾碌蕉你含

我住比華利山..

我係李嘉誠私生子

Do you want free sex?

呢個好笑

你好，呢度係入境事務處打黎，你有一個重要的朋友未認識...

我從來未跟過，將來亦都唔會打算跟你個……beat

how much per q?

幾錢q

我：小姐 你知唔知我碌鳩幾長？
臭西：唔想知
我：3cm
臭西：

點解全部回覆都咁毒

將個膠笠戴落何B仔
做愛係最實惠
一晚可以搞到十幾劑
講上床，你永遠無失威

恭喜發財

是龜也是頭 是龜頭 也是賓周

個位我架喎

我知道你的名字，你應該叫做，叫蘇麗珍。

can you hear me

Be fd ok?

你著左我對西瓜

靚女可否幫我hj2q 我想為你賓周損

yo you wanna chill together?

how much

男:問你一條iq題，答岩請你飲杯嘢，錯左俾你個電話我
女:好呀！
男:你電話號碼係幾多？

今晚扑嘢夜唔夜~

女：Are you a bank? Please leave me a loan. (Alone)
上網睇過人地玩tinder 咁樣覆

I am fine, thank you and you?

毒撚去問 條女就唔會答好呀架喇

面對靚仔：咦好衰架~~
面對毒撚：死撚開啦

男: How's today?
女: Today is good.
男: I am fine, fuck you.

靚仔毒撚點睇

毒撚就算落LKF都係on99企係度連野飲都唔敢叫

hi

我地之前係咪見過？

請你飲杯野

姐姐有無見過我張成績表呀

其實就咁行過去問佢介唔介意坐低得唔得架？

利申未去過lkf

正經答：我叫___，（伸手出去握），你叫？

因為嘈，起碼都係哄埋黎講自己叫乜...

樓上d回覆令我懷疑我係咪睇錯標題

以前俾人呃過上傳銷聽talk d on9就係咁。

Fuck me plz

個個冇再扮有去過lkf食過好撚多女咁

利申:我經常走後門入

小心有aids

有冇上連登？

屌不屌

有聲

你去都係為呃女姐，有乜分別

Can i fuck u?

Angel 方加？

呢幾年轉型落深圳都唔驚

Ok u win

Hey 「墨屎」wanna 「超」？

咁嘈 點聽到

被人昆酒飲就有份

你隻香水好香

fuckyou bitch

Hey, do you want to know my secret identity?
I am Badman

你有冇病

You like maths? Cause I want to ADD to you my life, SUBTRACT your clothes, DIVIDE your legs and MULTIPLY ourselves.

yo whatsup man

You piece my piece ?

留名

喂 大陸仔 做咩呀
用人民幣買香港汽水? 你short架?

小姐, 你隻香水好扯旗呀!

Hello 加一堆compliments

咁樣落老蘭得唔得?

巴打做左手術未

洗鬼開場白咩
你係靚仔坐埋去 條女撩返你啦

少年 你太年輕啦

新ipad？

偽娘唔一定做手術架

竟然笑左

a skeleton went into a bar, ordered a beer and a mop.

三萬蚊 過夜

今晚扑野夜唔夜？

高汁

So... Do you like bread ?

係嘈，所以所有對話都係咬耳仔的，所以基本上可以攬一下食下波餅之類（如果佢有波的話）

【機會來了】大行估大時代？大摩新目標：28000！

tai mor ar.....

笑左

The club isn't the best place to find a lover
So the bar is where I go

絲打 Pm

頭先聽緊

You竟然是

個

are you a loan? i want to put my jj im you

can I have your number?

我有幾層樓渣係手

Hi 我叫呀jeff啊，你叫咩名啊？

依個笑撚左

I am IronMan.

do you wanna sex?

do you wanna fuck me ?

may i sex with you

聽到嗎聽到嗎聽到嗎聽到嗎聽，到，嗎？

：我想問你借錢
女：點解呀？
：咁你咪可以追我

Boy

唔講唔覺

How much per Q?